無恥之極!一代偉人嘅死渝為騙徒嘅呃錢工具

又係你哋批蝗蟲,幾時先肯死全家

幾好笑